小粉紅連敏感字都唔講得要打拼音縮寫，但一邊打縮寫一邊吹奏中國點好點勁係咩玩法？

咩zf, gd, cnmb, nmsl，唔知以為打緊code

cnmb?

zf係乜?
gd=good?

政府
港獨

G dragon?

ChiNa Motor Bus
講緊香港執左間中巴

zf = 師傅
gd 去娛樂台問人

on9

我都有呢個疑問
唔會覺得自己好可憐架咩

索性去微博留言全部字用拼音縮寫串鳩佢地啦
超級無敵估字

班撚樣最叻叫香港唔認中國人就唔好用中文
用佢哋呢種on9邏輯，佢哋連中文都要用英文佢哋係咪唔做中國人呀

89唔講得